[NS] Pokemon 劍盾討論區 #50 <請不推文回覆>

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

簫巴(Who?)的VGC點評

tg group 換寵 pvp

超過800人

方便交換圖鑑用 希望一齊補齊圖鑑

幫到都會盡量幫 群內好多人圖鑑已全開

1咗>3

TG狗 買菜搭根蔥 死全家

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中）

屌 #2呢？！

真紅巴 I’m ready

被TG狗搶咗
佢應該係BOT

個tg狗 mon post mon到呢....

扑咗睇唔到

21-40請埋位, 有10位巴打好乖7點埋咗位已經預先拎咗
麻煩ready的巴打入sheet度update status方便溝通

大波巴

換毒氣丸的朋友 pw 7614

夢球/月球電惡鼠
等級/UB 夢特鋼龍
夢球夢特小火馬
重球/UB 夢特冰狒狒
友友夢特銅象
愛心夢特火蜈蚣

以上換其他GEN8夢特球種

巴打 可唔可以比sheet link 我想睇下自己第幾名..

鄺醫生呢

下次改改個標題前面啲字佢

謝謝你

#1

咩字?

毒電30LV都唔進, 仲要咩條件

想問點解有時連線打極巨
會出呢句error
no communication partner was found.
係我問題定佢 係我既又點解決

出去試下開post 睇下係咪bot

37 打完極巨化可以拎了 5分鐘內

豪華球 5v/4v 內斂 夢特小火龍換其他夢特

仲有見上一post講 打14隻滿一樣努力值 仲快過刷錢食藥
係指打咩怪都滿到? 定有咩秘訣?

邊有依d 9 bot
擺明佢mon post啦 屌你買菜搭根蔥

狗帶+病毒

感謝巴打

有冇巴打有劍狗借開圖？
俾隻5v對頂岩性格滑滑小子你

仲有人理佢

好少專心搶1會輸

5v毒氣丸普特
4v夢特毒氣丸
4v由基拉
4v單首

有無人換其他寵

用唔到電腦可唔可以照拎

有冇師兄有毒電嬰夢特多 可以施捨隻嚟？

各位巴打 9點開始TRADE 我要排一排位同食埋飯先得閒

UB我都有了

37 ready 2196

真紅巴

鋁鋼龍夢特4v /護主犬5v普特okay?

巴打你堆百變有無爽朗性格

想乞隻重波毛羊
有冇巴打施捨

係時候要用BOT搶#2

@Miracle_01巴
@Yeeeeeeee巴
見字quote我
我ready

要睇睇

Searching

鋼龍

又唔記得禁手

又唔好話我係bot
我間中都會追post 有時post尾追貼d咁姐

夢特毒氣丸

感謝

你有追POST就唔會唔知依到禁止開Group撚啦

4V UB火紅不倒翁 / 5V夢特 鋼鳥/4V夢特雪吞蟲 OK嗎

得嗰400隻都要咁搞

Ok

病毒係指咩

信我 食藥啦

組隊教學：

1. 揀隻鍾意嘅pokemon做核心

2. 圍繞住佢揀多五隻pokemon

3. 將冷門pokemon換做主流pokemon

4. 換晒成隊做主流隊

Done 唔該晒

新手想玩2V2 想玩班吉拉 同 龍頭地鼠 想問應該點配技 性格 同 特性好? 同埋有冇其他沙隊既寵 推薦下

好啊

友友冰企鵝
夢球/月球電惡鼠
等級/UB 夢特鋼龍
夢球夢特小火馬
重球/UB 夢特冰狒狒
友友夢特銅象
愛心夢特火蜈蚣

以上換其他我無既GEN8夢特球種

食藥最快 個人覺得

條撚樣明顯係想搶人喇

我得左啦
齊左一套屌妖&燒火蚣了

開放交換

6v 多龍 6v謎Q
想換 6V風妖精 or 5V夢特勇士鷹

友球 由基 本身想夜啲生多d先開post

你地圍爐唔想用姐 唔代表大家唔想用

強烈要求組隊教學放頭POST

搶囉咪

咁勁

打左 搵緊

問問球種L,
巨炭山差咩球種，我捉完同你trade返隻想要嘅種ok?
有冇重波鋼鴉？

一隻天氣唔夠

下個post直接copy我個回覆

自閉左2日

唔覺打14 隻邊忽快

咁有冇快刷錢方法 可介紹

都有

刷洞拎W 掘石賣
無限金錢咁制

推多次呢個問題 唔知發生咩事

不倒翁

配佈喵喵怪升到90帶護符金幣打淘汰賽
一場開三次極巨跌錢招
一次淘汰賽賺接近四十萬

依家好似話刷W買豪華再賣快D

正路：配信喵喵怪用超極招打天王
有用bug刷開W: 唔夠錢時用W換黑波去賣

你入去嗰陣人地已經開咗場？

W寧願留起
用喵喵怪刷錢好過
反正每日要打一次

爆機未

我都想要，連緊你

都係
掘石主要拎銀冠同許願石

屌梳 用左電腦版唔習慣

咪咁燃犯賤係度宣傳
要宣傳出去宣啦
死賤種咁撚厚面皮
正常人都唔會生得你出

見對方得一人 有留意某個人開親都出事
係咪對方開左場我都唔知

唔該晒爸打

有冇人64/4p

屌極唔化 好撚好玩

未生 一陣再搵你

而家換?1953

我刷到巨炭夢特raid, 用ub捉之後同你生種換重波鴉ok?

64打場

啱啱點著支煙 等我五分鐘

好

佢一開始利申自己唔係想搞小圈子先好笑
發現每隻game嘅大po都一定會有呢啲傻閪

你直接生隻UB HA比我

一言為定，不過想同朋友捉未有咁快整到

個post 寫左你地名？

櫻巴 未搵到你

我刷到raid出嚟未捉，host應該鳩掉都捉到啦？

你班友犯賤到咁 係咁覆

你老母個閪寫咗你名？
又唔見你拎出嚟俾我地屌下？

個POST寫左嚴禁開group
會考中文0分

上面講左， 我嗰隻唔係夢特來
眼殘sor

咁撚唔滿意呢度規矩又話圍爐
你仲死要留係度做乜
做人做到你咁撚厚面皮
死都要係度搞事為乜
劣質基因

host 100%捉到
最少我d屌妖係咁

我都係完全封鎖算
之前諗住可以笑下
就咁block就算

香港人壓力大

咪要囉冇人應佢 佢就無引嫁啦

見一次追擊一次 好威？

有冇其他寵 推薦下

我依加開機

本來諗住係 但佢到#50仲走出黎柒

8485

Ok ok 唔打緊

1995

夢特可以透過生蛋遺傳嗎?

啱呀啱呀 自己圍爐講晒官譯啦無人屌啦

成班大陸仔

searching

今晚10點半ok? 依家係街度

1-20 號朋友係度嘛？我八半 ok，記得 add 我先啦

thx巴打

OK

ok
你到時再quote我

我係到

唔洗add的

比卡超
不可饒恕

奶巴有冇多隻
我琴日有揾你 但之後出咗去冇留到excel

比卡超有咩問題

Oh shit 又忘了

巴打唔好意思...剛剛先收工..而家攪...

比卡超冇問題
有問題嗰個名太柒唔想打出嚟

照Add左

你換定...?

皮丘

係到

唔緊要, 本廢青11點半前應該都available

換可以呀
我另外有叫一位巴打幫我捉中文版
想要異國

thx巴

TG GROUP ON撚9

但我英文

唔係每日一次機會咩

中文對英文唔係異國咩

有無巴打借幾隻劍寵幫幫開圖鑑
打擊鬼 石丁 小嘴蝸 敏捷蟲 小木靈 雪絨蛾 胖甜妮
芳香精

有無巴打幫幫手

而家有幾多人係入面

host暫時只見過超極會爆

琴晚ADD左
隨時READY

點解會有人叫自己做下體

我係35號

咁我知你想點
應該work

7535 searching

巴打我可唔以拎左先
9點要出街

辛苦晒

打都唔想打出嚟
比卡超又識叫㗎喎

800人

但講嘢嘅長期都係同一班

有無巴打知道火焰寶珠點樣拎

第２５位，遊戲名：字天，密碼3173，已準備中

有人派野就會見多啲唔同名

咁多CD-ROM入去圍爐

年年都係咁 習慣

等我整一整理先

我新手求原諒

千辛萬苦執咗個空箱放公廁, 冇曬空箱了

開聲打ranking 10個睇，無聲刷百變怪50個睇

好似只可以打聯盟隨機送

屌點解我無入group但我個名喺入面

估唔到有咁多人連acc都冇 逼住入tg狗個group 嗚嗚嗚登佢地慘

好似die heart fan嗰陣開親po都入黎咁

我屌...
D招式機要去打極巨化先拎到架...
btw 點解冇左不推文

營養學指授巴打在嗎?

你有冇合理解釋？

點會冇

麻煩想問下，捉左隻噴火龍，個特性叫太陽之力。

話晴天會高攻d,但keep住扣血，但咁點先call到晴天出黎??同埋唔係晴天果陣會唔會一樣扣血?

噴火龍係咪應該要性格加特攻，同埋努力特攻速度?

最後想問想以噴火龍做主力既話應該點配招好，同
埋噴火龍特性係咪用返愈少血攻愈高果個特性好d??

出前一丁目, 下體

謝謝各位巴打，已收到了，繼續研究下生蛋既學問

你極巨出火技咪變晴天咯

個個諗住睇下有無機會執雞呀嘛

試下我話派6V百變怪

即刻800人睇都似

超極噴火龍招火技好似唔會變天晴
普極會唔會勁啲

真係冇左
電腦手機都冇
咩事

巴打打63定64

1 - 20 號巴打可唔可以去個 SHEET 睇一睇？係是否已派送隔離果欄我整咗 NUMBER，1 就擺明第一個如此類推，完成一單我會刪走 number 等你哋知進度

3 分鐘後我會入第一個 CODE... 4161 呀嘛？

你重唔快D係個谷到話開場刷6V百變怪
睇下有幾多人會沖入條LINK睇你刷

佢冇話佢個隻超極喎

有冇留比禾

比想像中快, 個半鐘搞掂19個, 感謝各位巴打準時及配合

打完一週目

人性係咁

唔該。咁噴火應該學咩招好d??

無... 原來你要但我估都有多剩

了解

太陽之力係晴天時特攻威力x1.5
物攻招係無加成 所以一定玩特攻
叫晴天嘅方法有三種
手動大晴天 特性晴天 極巨化火招

單打同雙打配招都有分別
因為噴火龍速度係100
100嘅精靈實在太多
可以玩極速又或者加特攻都得
視乎你隊伍想點

都話奶奶會欺負新手

再有多嘅話

1 - 20 號自己去 sheet 排位啦，1 - 7 我入咗，之後自己入返唔該

6v百變

咁要人幫手
準時係應該嘅
BTW冇份拎

內傷幾時派

想問下有冇人知邊個洞出極巨化既美納斯

連登update咗
入咗預覽先有得揀不推
如果想轉返以前咁好似可以去setting轉

毒奶係惡霸

噴火應該要物攻嫁，我見特攻高d,以為要特攻。係超巨黎。

有無巴打借幾隻劍寵幫幫開圖鑑
打擊鬼 石丁 小嘴蝸 敏捷蟲 小木靈 雪絨蛾 胖甜妮
芳香精
用夢特鋁鋼龍 4v百變怪 換
有無巴打幫幫手
有無巴打幫幫手

揚沙其實唔係好多隻有
但你明唔明點解一隻唔夠先

嗯...
如果你預左極巨化就空切 大字燒 陽光烈炎之類 破壞力為主

打開64

係
岩岩去左站務睇
搞掂左

我早洩咗， search 緊啦

點解毒奶係P牌

唔該巴打

今晚9點
佢地update左個excel

賀喜！賀喜！人呢！

乞一隻重球毛羊

即刻的士返屋企

直接上內傷屋企拎

真紅派左
隻6V異國百變發發聲

唔得改 2256

有無人打64?
PW:4428

幾時派？咁快既

面交要加100蚊

OKOK

想問問呢度有幾多人12月1會去

測試自己人品既配招
暴風+大字燒+真氣彈+陽光烈焰

一開頭爭成60幾隻寵就係咁搵人換
換到自己齊圖鑑

依家有人係入面有人問可唔可以搵人補圖鑑
啲人就叫佢補晒啲圖鑑先 剩返再黎問
唔係傳寵傳到攰死人

Group名就叫光復香港 時代革命
點撚知入面班友玩繁中 都唔緊要 仲接受到
講皮丘 乜皮神 唔好話乜言論自由
你試下即時麵講做方便麵睇下你會唔會比人屌到仆街

睇返張SHEET右邊, 分左批派
真紅7點就開始派了

真紅
我歌

點解無料到嘅

我， 但請不推文

第一個就卡關

好啦，其實係我自己 ON 尻，一直未連線

尋日hugo問我打唔打

既然佢咁睇好我我唯有現身唔再波克飛機

都唔知係post傾有幾難 我以前都俾pkm post老屎fuck話過啦 咪一樣係度

係咪有個未開上網

巴打我要晏少少先拎到

2個人氣youtuber交流戰

我以為你換異國百變怪

佢炸 我唔係

放左入屋未拎返

我細細個就有睇內傷直播GB

已經幫你係其他平台宣傳你個台

姐係邊度

連登PKM第一YouTuber

有冇野岩洗

因為得我一個會直播依家

我未出世就已經感受過內傷直播時嘅氣場

一陣睇 飛緊車返屋企

鈴木瞳美！鈴木瞳美！人呢

請 1 - 20 號選手睇住張 sheet

1.加速-特攻 普通球夢特小火龍
2.加速-攻 普通球 眼淚蜥
3.加攻-特攻 普通球 威嚇卡蒂狗
7.加攻-特攻 普通球 普特鯉魚王
4.加特攻-速 甜蜜球/US球 夢特迷布
5.加特攻-防 黑暗球 普特沙河馬
6.加攻-特攻 黑暗球 普特由雞
7.加速-特攻 紀念球 小火馬
8.加特攻-攻 UB球 電鬼
9.加速-特攻 UB球 夢特狒狒
10.加速-攻 黑暗球 夢特來悲
11.加特攻-1 紀念球 夢特雪蟲
12. 加攻-速 夢境球 普特草鋼
13.加速-特攻 月球 恆淨之軀多龍
14 加速-攻 夢境 夢特愛管
15 加攻-特攻 紀念 惡作劇之心 搗蛋小妖

想換其他

歌頌我哥我奶

R多隻畀飛T

柒巴我想同你乞隻重球羊
得唔得

4號在線

好快就1000sub開donate

新手求指教 可以KEEP住長期有沙暴?

可能要推遲九半 想沖埋涼先

普特黎
雖然好似未開放HA

天氣最怕俾人搶 玩天氣隊天氣手一死冇其他方法維持就危險

其實就係想要普特

5v UB迷布換夢特狒狒

巴打們 換得了

重點係今集一轉天氣
場上速度線又會即刻換晒

最快嘅龍頭地鼠可能變最慢

夜D先 我找左台灣果面條數先

5V-友友-夢-海膽
換
UB-電鬼

慢慢夜啲再搵你

Sor巴打，我應該10點先返到

搞完連登d單都唔敢今日再post上reddit 好恐怖

收到左外國百變怪
再一次讚美我歌巴同奶巴

要8,12,14，下面你揀3隻
夢球/月球電惡鼠
等級/UB 夢特鋼龍
夢球夢特小火馬
重球夢特冰狒狒
友友夢特銅象
愛心夢特火蜈蚣

仲有冇多，真係好想要呢隻

我有冇你D單

石丁係369? 玩英文唔知中文咩名
係可以直接畀隻你

我準備好了
海膽

佢地未得既我可以R野先

海膽?
有
大把

你ORDER左UB咬咬未講換咩

比NUMBER

有了

唔係你簡咩

睇下先

係，求一夢特
1917 law9

大師換唔換?

繁中V6百變想換異國

你叫law9?

Thanks!
呢隻真係好得意好正

召喚球種撚

有無懶人包今日維護左啲咩？

想乞隻夢特重球小炭炭
我有
重球黏黏寶*，誘餌球鯉魚，速度球護主犬，月球MMQ，UB*/夢多龍，鋼球不倒翁*，夢球火馬*，夢球拉魯拉絲*，夢球珊瑚*，鋼球龜*，鋼球/UB*鋁龍，UB電惡鼠，鋼球門口雀*，心球EVEE*,心球迷你布莉,夢球企鵝*

*=夢特

今日生咗隻閃光
好正

我搞掂左屌妖了

例行公事

ff出pool了

再講多次 1 - 20 號選手自己加返排隊 number，唔加我當唔 online 架啦有咩 sheet 再講 bye

換月球企鵝

急 無極太那 點樣刷靚性格！？

係呀 巴打
2947 仲夏夜 唔該巴打

洗腦巴 換得now?

我搞掂埋幫你

打之前SAVE
捉完睇性格
錯性格Load返
記住唔好開auto save

Sorry不推文

比D 時間我,依家生

OK 夜D搵你

唔該哂巴打

Thanks

有無道具或招，一開沒就睇到？

唔洗刷 爆機用bp買薄荷改性格

你預多10分鐘

換得 但就到我拎百變 等等

性格好似唔得

想要UB多龍,重波鋼鳥同夢波企鵝
下面你睇下揀唔揀到3隻

夢球/月球電惡鼠
等級 夢特鋼龍
重球夢特冰狒狒
友友夢特銅象
愛心夢特火蜈蚣

有無巴打借幾隻劍寵幫幫開圖鑑
打擊鬼 小嘴蝸 敏捷蟲 小木靈 雪絨蛾 胖甜妮
芳香精
用夢特鋁鋼龍 4v百變怪 換
有無巴打幫幫手
有無巴打幫幫手

我送隻心心球夢特伊貝比你

好等你拎埋先

記得幫埋我
但幫我捉嗰位巴打未on

芳香精換隻夢特鋁鋼龍ok?

有冇人可以派隻鬼龍俾我過關？

對戰道具係咪規則唔可以重複？

可以可以

屌
好撚糞GAME啊
十萬伏特都要打

8263 仲夏夜

買囉

用你呢個

冇人去 好似係

內傷巴係咪開始了

但係唔係招招有得買

做咩

十萬伏特有得買

IGN 唔該，順便 set 個 pw
我係 Milk

仲未連到

得 你開

有冇人可以送隻夢特雪童子比我

有無巴打借幾隻劍寵幫幫開圖鑑
打擊鬼 石丁 小嘴蝸 敏捷蟲 小木靈 雪絨蛾 胖甜妮

用夢特鋁鋼龍 4v百變怪 換
有無巴打幫幫手
有無巴打幫幫手

搜你唔到
你畀CODE

今日換咗個速波睇下點玩先

仲有冇夢特鋼龍， 可生隻石丁比你

茶壺原來有分正貨同假貨

經我開光

9348

都有了
你睇下有冇夢特小碳碳
有既換住先 認住你ID記數爭我2隻都得

我開冇人睇

IGN

GAME 名唔該，順便 set pw

JELLY 係咪都 TRADE 得？

冰gym個鎮好似有得換打擊鬼

補晒你啲電惡鼠

正路係 唔可以重複

搭緊車返屋企

大師有冇連網

走左既？

冇得用改性格道具?

???

雪中送炭，9471

有，但佢話要刷

到我拎百變怪未

小嘴鍋，小木靈呢？

我本身以為你講緊我雪中送炭..........

1.加速-特攻 普通球夢特小火龍
2.加速-攻 普通球 眼淚蜥
3.加攻-特攻 普通球 威嚇卡蒂狗
7.加攻-特攻 普通球 普特鯉魚王
4.加特攻-速 甜蜜球/US球 夢特迷布
5.加特攻-防 黑暗球 普特沙河馬
6.加攻-特攻 黑暗球 普特由雞
7.加速-特攻 紀念球 小火馬
8.加特攻-攻 UB球 電鬼
9.加速-特攻 UB球 夢特狒狒
10.加速-攻 黑暗球 夢特來悲
11.加特攻-1 紀念球 夢特雪蟲
12. 加攻-速 夢境球 普特草鋼
13.加速-特攻 月球 恆淨之軀多龍
14 加速-攻 夢境 夢特愛管
15 加攻-特攻 紀念 惡作劇之心 搗蛋小妖

換其他

善子巴在？

我有2部switch ，想問問點樣雲端共用個save
係咪2部機只可以留一個save?

睇睇先 唔該巴打

又要刷又要貴

未有可唔可以要曬2隻

無cloud

一個極巨井都2000w
容乜易

可以，你switch fd code係咩
而家生比你

要乜

我無呢隻,或者你睇下我個LIST有無野岩

你要唔要埋隻夢特伊貝

10 點先再出現

想要8,12,14
下面你睇下揀唔揀到3隻
友友球冰企鵝
夢球/月球電惡鼠
等級 夢特鋼龍
重球夢特冰狒狒
友友夢特銅象
愛心夢特火蜈蚣

又斷左

唔駛啦，我都幾憎伊貝

真係唔關我事

想換圖鑒
No 206 啃果蟲 用酸酸蘋果進果隻
No 216 果然翁 退化
No 245 焰后蜥
No 295 大嘴娃
No 343 投擲猴
No 347 爆焰龜
No 363 太陽石
No 364
No 369 巨石J
No 392 心鱗寶

可以用盾圖鑒換
換完可以得到4v/5v +s-a電鬼 一隻

好怪 佢個上網 我坐係WI-FI附近應該唔關事

又冇啦啦番番去4色板咁ON99 用一次就爛

友友球冰企鵝
夢球電惡鼠
友友夢特銅象

7629 沐沐

我連你channel都未add

6V Dildo?

返到屋企啦 內傷巴呢

大嘴 我換比你

列陣兵係咪夢特
係就等級波啪嚓海膽同海膽

好,5671

KY係咁撞入

日文名？ 原來add過

覆錯SOR

心波-古月鳥
心波-毒電
友友-蘋果龍
月波-愛管仕
月波-莫魯貝可

換
有球種夢小刺蛋
有球種小妖

Ice

齊齊等

有心鱗寶 巨石丁 借開圖鑑 想回傳

倉底搵到隻夢特5v龜，要唔要

多謝巴打

等一陣 好快

等我幾分鍾生埋愛管事先

玩左三個鐘魔法交換
終於見到派好野的外國人

有無巴打借幾隻劍寵幫幫開圖鑑
打擊鬼 石丁 小嘴蝸 雪絨蛾 胖甜妮

用夢特鋁鋼龍 4v百變怪 換
有無巴打幫幫手
有無巴打幫幫手

要唔要5V MMQ

營養學指授在嗎?

Ice 心鱗寶比我生隻蛋

我信唔過魔法交換

想問下有冇人極巨化美納斯係咪盾版限定

劍版係背背龍

刷極都無

有無巴打借幾隻劍寵幫幫開圖鑑
打擊鬼 敏捷蟲 雪絨蛾 胖甜妮
用夢特鋁鋼龍 4v百變怪 換
有無巴打幫幫手
有無巴打幫幫手

呼叫其他交換巴打

雙海膽+夢特列陣兵?

洗腦巴 我生好蛋

繼續孵蛋

美納斯無超極巨

想要5v電鬼
原來有多 心鱗寶2階唔洗回傳 比你

劍版巨炭山
盾版貝貝龍

邊有極巨美納斯

刷到色違小火馬，開心死

善子巴你要咩話 我失左憶

Hello

NUMBER

Btw,想換其他色違

OK
3759

btw 唔見巴
轉個pw?

速球刺梭血
你快D整返個表比自己喇

8977

美納斯有G-Max咩

屌
比個網昆9左

有冇邊個網最準

準備好未

巴打
想換大嘴娃同小果然翁

要小小時間孵海膽,孵好搵你

巴 game名係咩？

好 等一等

搵緊

要唔要投擲猴

俾小小時間 同緊另一個巴打換 好快

有冇人要心心球夢特伊貝

搵唔到既

心波-古月鳥
心波-毒電
友友-蘋果龍
月波-愛管仕
月波-莫魯貝可

換
有球種夢小刺蛋
有球種小妖
有冇呀

原來我自己搞錯
以為係極巨同超極巨

係極巨同巨大化？

咁有冇巨大化美納斯

都係未見到你 我開個新pw

好似撞左 你開code

Try again

換得,6851

重複 夢特 小火龍 有冇人 想換

唔好意思 我記左錯蓋蓋蟲係小嘴鍋
換冰蟲比你

逆鱗湖水上果井

冇人要

FKPOPO

有

整表要諗諗佢

仲有無小嘴個隻

都係連唔到

有UB夢特小妖,想要心波古月鳥
不過要小小時間孵

想乞夢特小碳碳
可用
重球黏黏寶*，誘餌球鯉魚，速度球護主犬，月球MMQ，UB*/夢多龍，鋼球不倒翁*，夢球火馬*，夢球拉魯拉絲*，夢球珊瑚*，鋼球龜*，鋼球/UB*鋁龍，UB電惡鼠，鋼球門口雀*，心球EVEE*,心球迷你布莉*,夢球企鵝

仲有隻4V 0速普特 -速+特防既心球迷你布莉
換

我都係拎佢地D表再改
開多個SHEET黎記低要換咩

巴打 得唔得閒？？
岩岩同你講想換小果然翁同大嘴娃個個

Fishy

有無巴打借幾隻劍寵幫幫開圖鑑
打擊鬼 敏捷蟲 小嘴鍋 胖甜妮
用夢特鋁鋼龍 4v百變怪 換
有無巴打幫幫手
有無巴打幫幫手

係

搵到巴了

想問下果個LIST仲差邊隻

等你

原來有Melmetal

未得住 差一隻你

想要但無寵換

可以換大嘴了

好 入緊

咁得叫我
刷多陣W先

我要心波-古月鳥
友友屌妖同你換

有打擊鬼 你轉頭開？

呢隻而家冇

入去睇下, 有興取可換球種夢特 (T = Trading)

就係係度刷左N耐都係得背背龍
諗緊會唔會係盾版限定

我再試試

你地係咪都係睇雪比拉?
我搵唔返雪比拉睇咩洞出咩寵個位係邊

PW

好 唔該巴打

同林巴 我得了 三隻

有冇巴打可以借一借劍狗俾我開圖
差佢就400啦

可以俾個5v對項滑滑小子你架

重球夢特小碳碳換你夢球企鵝

有冇人有6v百變

好似同錯人換

巴打 岩岩個個係咪你黎？

w shop賣啲嘢係咪跟時間轉
我明明記好咗邊度賣黑波

想要心電毒

睇下有冇野岩

6V百變怪開派中

係，每日唔同位

速球 夢特 鋼龍
換
夢境 夢特 愛管

巴打想乞你隻夢特鋼球門口雀同速波護主狗，有心波茶*同友球雪蟲*換，ok嗎

柯

係 我仲以為換錯 Ice

黎緊好快

6v 多龍 6v 謎Q
想換 5-6v靚球 風妖精

where

我想要友球冰蟲

我想要

想要

SWITCH ID HIM(動森狸貓)嘅加左你未accept

沙蛇有冇貨

我換得了, 你得就話個code比我聽

巴打有咩球種？

5985 falcon

速鋼想要 睇下有冇野岩

Searching, Dexie

點樣攞

巨鉗蟹好難出

有冇網有patten嘅資料

THX

有留名

唔該晒

有人撞 5719

誘餌企鵝

@不死斬 巴ready

而家仲有冇得拎

？???????小果然翁同大嘴娃？？

補晒你啲惡電鼠 誘球愛管

等等好快

重黏寶 夢珊瑚 重烏龜 夢企我都想換 睇下有冇野岩

是但 呢2隻岩岩有現貨
換得叫我

已ready

巴打我係出盾怪換劍怪

雪拉比啲料都齊同準 但通常擺得好散好唔user friendly
以你個case為例如果純粹想知美納斯會係邊個井出
一係就係一路碌直至見到Icon
如果唔係就要先搵圖鑑

之後見到Max Raid會係咩地點出
再返去上面個頁Search地點搵返會出嘅井
利申雪拉比打手

自答

第一次入人埸捉到
可惜唔係夢特

wa 4遺, sor 我0遺

@召喚黑松露巴打
起貨了

換得大嘴娃？

是但啦 見小碳碳都冇咩好遺

等陣睇

Ok 已bookmark

好呀 生先

超極巨蛋糕
有無人打

想換圖鑒
No 206 啃果蟲 用酸酸蘋果進果隻
No 216 果然翁 退化
No 245 焰后蜥
No 295 大嘴娃
No 343 投擲猴
No 347 爆焰龜
No 363 太陽石
No 364

我可以用盾怪 圖鑒同你換
換完可以得到4v/5v +s-a電鬼 一隻

我想打

有，FC?

攪掂了,6954

你係咪冇野想要住
係我求奇俾D野你先

1.加速-特攻 普通球夢特小火龍
2.加速-攻 普通球 眼淚蜥
3.加攻-特攻 普通球 威嚇卡蒂狗
7.加攻-特攻 普通球 普特鯉魚王
4.加特攻-速 甜蜜球/US球 夢特迷布
5.加特攻-防 黑暗球 普特沙河馬
6.加攻-特攻 黑暗球 普特由雞
7.加速-特攻 紀念球 小火馬
8.加特攻-攻 UB球 電鬼
9.加速-特攻 UB球 夢特狒狒
10.加速-攻 黑暗球 夢特來悲
11.加特攻-1 紀念球 夢特雪蟲
12. 加攻-速 夢境球 普特草鋼
13.加速-特攻 月球 恆淨之軀多龍
14 加速-攻 夢境 夢特愛管
15 加攻-特攻 紀念 惡作劇之心 搗蛋小妖
16.加速-特攻 捕網球 大顎蟻
17.加攻-特攻 等級球 列陣
18.加防-速 友友球 海膽
19.加速-特攻 夢境球 莫魯貝可

全部要比幾分鍾我生

8222 4764 1422

係咪同我講 我見中間好似有其他人覆

ADDED

速球 夢特 鋼龍
換
夢境 夢特 愛管
換?

爭啲呀屌！！！！！！
點解唔出粒糖係可以上下調轉

電鬼夢球多龍5v對項岩性格

打

searching 頭先撞咗?

added, wait me

仲有無位

等等巴打 唔好意思 想打埋個極巨蛋尻先

8222 4764 1422
你地想打就add我

加咗了 你未confirm

係呀,海膽+LV波夢列陣

可以生蘋果俾你

考古巴added

Thx巴打
等你諗到要咩再叫我

5v夢球多龍 是但換下球種pvp怪

有冇人有非英文6v百變怪

想要小碳碳有冇野岩

好多白撞友
41-60既百變怪巴打請入黎

6V百變怪放送中

打擊鬼換夢特鋼龍

同人撞左,5914

有人同我換了 唔好意思 巴打

我想要進左有翼果隻

夢球 企鵝
友球企鵝
ub 毒電
月球古月鳥 多龍
心波 火蟲
等級 沙包蛇 海膽 咬龜 精蟲
重波咬龜
莫魯貝可 友.月.UB.心
誘波 精蟲
鋼龍 UB 速 重 月
上面全部有現貨

我
中文ok?

月球MMQ 換電鬼？

超極巨蛋糕
pw 1333 リナ
自己入

Wait

我係hammer哈磨 add咗

有 9527

你唔確認我好友

6954唔見你

ok

你英文?

你係咪add錯人

原來加咗 梳

以為你搵我同林巴

9527 等你

我得啦 你連得未？

1 - 20 號朋友有人要拎百變怪嘛？

你 id係咩
廢事撞錯

一閃巴 你先

入緊

有無人有甜甜蘋果(盾版)或者用佢進個隻蘋果蟲
想開圖鑑 THX

OK,等我一陣
執緊箱
一陣搵你

開左場了，sorry

thanks

仲有冇6v百變怪可以送呀

咩id ？ 轉7466

巴打 我換到異國百變了
你如果有多就留俾其他人喇

巴打 係唔係換大咀娃

直接爆波

捉唔到

內傷巴我唔方便開youtube留id，我喺到留比你match我啦

松露巴 我ok了

可唔可以比我

巴打唔係同我換蘋果飛龍咩？

我刷緊5v0s百變怪
刷到我都會派出黎
大家集氣我刷到

有無人可以分一隻由基拉蛋比我生

我都ok了
8977

辛苦曬

集氣

普特

有無巴打借幾隻劍寵幫幫開圖鑑
敏捷蟲 雪絨蛾 胖甜妮
用夢特鋁鋼龍 4v百變怪 換
有無巴打幫幫手
有無巴打幫幫手

有冇巴打可以換隻夢特伊貝

得夢特拉魯拉絲或者夢特多龍換

加油努力
我支持你

係但入左去好似錯人 比左隻蛋我

留名等派

用你果個

我id cal 9527

LT?

留名

有無巴打借幾隻劍寵幫幫開圖鑑
大嘴娃 敏捷蟲 雪絨蛾 胖甜妮 小果然翁 魔妮妮
用夢特鋁鋼龍 4v百變怪 換
有無巴打幫幫手
有無巴打幫幫手

唔該晒

6390 換拉魯

cls
個機率仲低過閃

超極巨蛋糕會再打?

夢特拉魯拉絲 1917 law

有魔尼尼

我出過兩次了
不過唔中速

多謝

大嘴娃 換老翁龍 OK?

仲有無邊隻未有

巴打
重球夢特狒狒可唔可以換你一隻UB球夢特狒狒或者UB球電鬼

無啦，下次，sorry

唔該晒巴打！

生好引用我

搵唔到

想換圖鑒
No 216 果然翁 退化
No 245 焰后蜥
No 343 投擲猴
No 347 爆焰龜
No 363 太陽石
No 364

可以用盾圖鑒換
換完可以得到4v/5v +s-a電鬼 一隻

黎緊 等等

未得住,我差1隻未生俾你

求巴打送一隻由基拉

有無巴打借幾隻劍寵幫幫開圖鑑
大嘴娃 敏捷蟲 雪絨蛾 胖甜妮 小果然翁
用夢特鋁鋼龍 4v百變怪 換
有無巴打幫幫手
有無巴打幫幫手

多謝我哥+內傷

急
打唔嬴第一名個大佬
點打好。。。

有雪蛾可一借

巴打 我有了

大家覺得多龍玩+spd-a 定+sa-a 好
想玩速攻，睇下大家點睇

你POST你用咩隊上黎

有投擲猴，想拎盾果隻馬騮開圖鑑
係咪等你開

冇理由架
你咩隊

我歌應該都會永留po頂

雙刀

好似玩雙刀好D
+s -d/sd?

巴打我OK了,9641

good

有太陽石
想要老翁龍

8245

同求

依家黎！

呼叫未換巴打

黑松露巴打 夜d同你換草剛 搞緊圖鑒

多謝內傷巴 多謝我歌巴打

暫時整緊草鋼,美納斯,多龍,班吉拉,另外2隻未諗到

JELLY JELLY JELLYYYYYYY

thx

好啦 夜d

有無巴打借幾隻劍寵幫幫開圖鑑
大嘴娃 敏捷蟲 雪絨蛾 胖甜妮 小果然翁
用夢特鋁鋼龍 4v百變怪 換
有無巴打幫幫手
有無巴打幫幫手

0
0

開左

想問下心鱗寶勁唔勁

仲有幾個站

連唔到 轉2891

要換番比我 我得一隻老翁龍

慢慢，我睇住 nailed it 先好好笑

仲有冇人可以派

連緊

thx 巴打

新手一問 換許願石果啲瓦特點先有？

巴打 今朝講左等級火蚣換夢球草鋼

我有隻中文版5v百變怪，想問有無巴打係其他版5v百變怪可以交換

你試下去曠野行一圈

Thx

用改日期大法

想問下劍版係咪冇方法捉到極巨背背龍?

大家真係好忙

九點幾先放工⋯⋯
Ready 了

巴打我OK了,9507

3701

刷左半年 都未見到美納斯

OK,比我升到11LV介唔介意

新手問想問下沙暴隊可以入咩

有無巴打借幾隻劍寵幫幫開圖鑑
大嘴娃 敏捷蟲 小嘴蝸 胖甜妮 小果然翁
用夢特鋁鋼龍 4v百變怪 換
有無巴打幫幫手
有無巴打幫幫手

0
0

大師OK叫我

努力 我刷到2047都仲未見夢特

Google搵到了 唔該巴打

一次6V百變怪放送又引晒班CD ROM出黎

物攻多龍應該邊個特性好？恒淨之軀定穿透好？

五星堵攔熊求幫拖
哈磨 SW 4674 0238 3899

大咀換禿鷹儲圖鑑ok 嗎

OK 2694

百變暂時係咪冇夢特?

大師ok 叫埋我

醜醜魚要唔要
潛水球4v 頂住先

好呀
唔該爸打
你想要咩

想換圖鑒
No 216 果然翁 退化
No 245 焰后蜥
No 343 投擲猴
No 347 爆焰龜
No 364

可以用盾圖鑒換
換完可以得到4v/5v +s-a電鬼 一隻

好似係變身者

巴打仲有冇

話說我有隻5V醜醜魚多左,要唔要

直播咁快完?
我都未入

好難打

想問下有無大大有木主開心些牙生蛋

洗腦巴，今朝約咗等級夢特火蚣換月球夢特愛管侍

如果對方話寶可夢係尊重他人翻譯名稱
咁可以點屌

自膠

尊重香港本土翻譯

我可以即刻進隻雪絨蛾
但我想拎返，可唔可以用勾魂眼或月石換2次比我開圖鑑

叫佢用廣東話同普通話讀一次 皮佢老母丘 先

有冇人知 求教對戰新手

咪話唔係屌個名呀，係屌唔尊重香港譯名咋嘛

巴打仲有嗎？ 3，4v都得

OK
有咩想要爸打
我望下有冇大過都係得大路野

有冇4P之類

普通球種都要?

想要心波夢特迷布

下面呢幾隻岩唔岩你
UB小妖
LV/UB鋼龍
月球電惡
等級海膽

仲未撞到你

大字燒要打邊隻出？

Yes 隻5v有冇人要

UB小妖
WAIT,要生比你

頭先去咗廁所
AGAIN

56號籌想認領百變
駛唔駛要ADD FC先?

感謝兩位巴打
隻堵攔熊全部防招靠npc真係打唔過

條火蜥

好人一世平安, 多謝尋日咁多位巴打怒刷百變怪

有無夢特伊貝/六尾
無既話都照入住先啦 5591 Bear

夢境 夢特 愛管
唔係電鬼

卡奶

SOR記錯

冇 入緊

PW？

BTW講明先錯項黎,性格睇你點睇

1. 增田條仆街含家產本身話
精靈寶可夢
精靈=寵物小精靈 寶=神奇寶貝
依家叫寶可夢 咩意思??有尊重過香港玩家??

2. 佢叫寶可夢原意係希望全世界都跟住ポケモン黎讀
ピカチュウ都係一樣
但廣東話點讀做寶可夢同皮卡丘?

3. 講埋 人地叮噹係死者遺願 希望全世界統一返做Doraemon
希望廣東話真係讀到多啦A夢做Doraemon
增田遺願係咁我可以考慮下

條video 係廣東話
但條撚屌係台狗(應該)

我想參戰
但唔知點開口

MISS左, 仲係唔係度?

召喚 ハクア 巴打，今朝話用等級火蚣換你心心球夢特伊貝

1462

Code?

Ok 我再生

1484

BTW 夢特4V勇士鷹/夢特5V錯項多龍有無人要
想換夢特伊貝/六尾

內傷巴想認領百變
駛唔駛add咗FD先就咁開場填code就得?

好而家入

又係依條傻鳩
記得叻糕果陣條友已經肯泰羅傑尼龜

勇士咩波 有心波EVEE

Miss咗 Sor

好懷疑果個王小明係分身

食花生食唔落

諗住屌鳩佢，但又唔知點入手

超級球

大家都好忙

想要 夢特勇士鷹
不過我得6v多龍同6v謎Q

無謂浪費精神時間

召喚jelly巴 咁姐係我要孵咩寵比你

仲有冇
想儲圖

好鬼憎佢嘜野都弟子前 弟子後

BTW頭先話要笨笨魚既手足原來我未連上網
5591 Bear,入先既拎5V,之後既拎4V,留名比我
Thanks!

我要生咩寵比你換

仲派緊？

唔見你

好忙真係 想搵時間搞圖鑒都未有

頭先同林巴係搵邊個 係咪我其實

都岩既
睇gaybporn 先

我都要搵你
速鋼<>誘餌企鵝

今次係呀,可以換了

好賤巴 企我有 比你先

生咗了，喺唔喺度

Bro等多我一陣

我做埋單野再睇睇先今晚覆實你

英文5V百變想換其他語言5V

係到,9718

hi仲係度?

超級球咁超級就同你換啦 但我想要隻女既夢特O5OK
遲下自己配返球種

有無巴打鋼雀有回血技

可以用

5V缺邊項?

同林

我要隻4V OK
2246
CHU THX

柒都廢事講
UB波蘋果龍 換 月波茶杯

美漫撚
夢球火蟲 換 UB八爪魚

洗腦式催眠曲
速度魚 換 誘餌魚

以上已經生好

今晚夜啲等埋柒巴就可以瞓

呢條真係傻閪黎
唔只pkm
唔知大家有冇玩mhw
佢老味教人玩鎚出裝出拔刀術
on99

有無巴打鋼雀有回血技

可以用夢特小刺蛋/地鼠/黏/多龍/火红不倒翁換

叫撚埋你又唔理我

內傷小王子無理我

飛爪頭拔刀?

有兩隻，一隻speed 一隻Special attack

忙緊啊

有冇人要一隻夢特0速-速+攻既銅象?
生多左一隻 睇下換到D咩

中文5v缺特防 換唔換

我有3隻
缺特攻/防/攻
想換你缺SPD
你要邊隻

ok 慢慢

5v百變缺hp想換隻5vhp百變

小刺蛋咩波種

拉 改咗版唔慣sor

換左了
梳

我有3隻
缺特攻/防/攻
想換你缺SPD
你想要換邊隻

友友企鵝換埋你友友幼棉OK?

同你換 你比場比名

now 3914

THX 爸打
生緊夢特伊貝比你

0411
KIT

有冇6V中文百變

我果隻差特防

我又想換一隻得唔得
-A+Def 5v缺特攻

應該大把人有

缺特攻ok?

呼叫下列巴打
同林人 無啦無啦 Jelly 得閒 內傷 派大星
到貨

換得.6951

同人魔法交換換到隻正野

OK
畀CODE

ULTRA BALL

咁撚佛心

你咩文換

會要異國

屌那媽啲台灣仔都ON99

同個日本名撞左，你開個試下

會唔會係普特

8945

你而家先知

Btw有乜可以換到6V百變

我有6V伊貝/ 閃Toxel/ 閃Galar喵喵怪

善子巴比NUMBER黎

想問有無巴打有友友球由基拉

我地3個都同一隻文架啦

可以呀 聽日先ok? 要生 想刷下嘢 marked同林巴

我有夢特鋼雀回血技5V

要夢特小刺蛋

2218

當然要有返咁上下水平先可以支持韓總啦

我要比咩你唔記得左

伊貝都有玩普特既

巴打換? 我英文

好,唔急

Thx巴打

5161 broken

係咪可以換 我繁中

4遺等級沙蛇 ub火蟲

多謝洗腦巴

ID KKMOK

其他６V繁中想換嘅都可以搵我

巴打求換

ready 3914

我 6V中文想換

異國6V百變/5v0s百變

巴打係咪英文 求換

有無巴打有夢特鯉魚王蛋種

3773 Dexie

如果得隻黏龍老豆係夢特，係咪點都遺唔到仔女有夢特

陳弈

你是我的眼
我換你果隻咁？0319 Milk

拎到6v 等我生d無人要既夢特先

Thank you

好
CHU

用百變怪

媽媽係百變?

多謝巴打 琴日miss左

同個台仔換埋野搵你

快互含add

唔該晒爸打
好彩琴日最後一場用左大師球捉

係
上網搵見到呢句

另一方不能是百變怪。百變怪即使持有隱藏特性也不能遺傳。

有無夢特勇士鷹想R/換一隻

有夢特珊瑚 鋼龍 多龍 冰蟲 帽女換

開過,

想要你隻小刺蛋
你睇下有冇野要

心波-古月鳥
心波-毒電
友友-蘋果龍
月波-愛管仕
月波-莫魯貝可
UB波-小妖
誘餌球-鋁鋼

除左古月鳥, 全部夢特

唔駛，大家互幫姐

仲有冇異國人想換繁中百變

男夢 要配百變
女夢就同蛋群就ok

有無人有黏黏寶+幼基拉斯?
可以同我用心鱗寶+單首龍換嗎..?

PUSH

我都呆撚左, 遲D食哂藥進佢做火伊再升100LV
想問下進化左既伊貝可唔可以同百變怪生蛋???

同林巴 我D貨READY

超極巨怪力
SW-1901-1916-6210
0418 K.T.

你想生果隻既父/母一定要係夢特
另一隻放百變怪

之後生出黎既仔女會係1/2個普特+夢特隨機抽
所以唔出就孵多陣喇

咁醜樣

藍清黎
一拳打瓜你

60%夢特 40%普特

邊隻PVP勁俾邊隻我

夢特黏龍想換夢特多龍

減物攻進火伊有咩用

洗腦巴
3288

緊係可以

反正我試過一次孵5隻都唔中夢特

斷左片唔記得係咩

now ok lah finally

我有
+特攻-攻 夢境球 夢特 托戈德瑪爾
+攻-特攻 沉重球 夢特 幼基拉斯
+特攻-速 愛心球 夢特 迷布莉姆
+速-攻 UB球 夢特 小火龍
+速-攻 UB球 夢特 拉魯拉絲

有冇巴打有夢特球種想換

另求5V百變怪

孵咗一打都無,所以先問下

咁真係答你唔到
要睇點組
愛管啦一係, 呢一代唯一特性, 防FAKE OUT場地

1000